點解屌米 700 吉利汽車 跌到仆街

叫左你地咪買支那股 抵死啦 跌到仆街開心啦
唔想留返比個孫的話
解決方法=聽日不問價入熊對沖
入熊軍賺大錢